當年做暑期工 做左一日餐廳

我做左一日唔做 個經理話我一定會冇前途 依加笑死我咩佢

樓主而家撈成點

其實樓主係咪好自卑，好想搵到朋友

我酒樓炒散果陣都係咁講
笑死

我之前夠只係系銅鑼灣間鼎泰豐度做左兩日暑期工就冇做啦, 我宜家咪又係好地地~~

當體驗下出邊啲仆街可以有幾閪
講真 你30幾歲
唔係咁垃圾都唔會走去做呢啲餐廳經理
工時唔係短
又無前途
最巴閉就係可以抽下啲炒散妹妹仔水
從佢地口中講既野
當廢話得啦
到頭來最無前途就係呢班撚樣

証明你冇體驗過

冇父幹撚 老豆早期香港同大陸平買左好幾層樓

係咪個個經理都會咁講😂

咪係

低下工種既人係閪既

之前暑假翻餐廳
好多時都係問係咪讀緊high dip
心諗你廢唔代表我都廢
一句外國大學就撻到佢收皮

我就係你口中低下工種做咗幾年既人，見樓主開既post 都係關於自己身份認同，想關心下你姐

外國野雞？

之前番炒散 個部長又係咁同我講 話我一世都無前途 我心諗點樣無前途得過你

今年翻美心月餅
差唔多走果個星期，部門個阿頭傾傾下同我講：「細佬，睇你個樣都知你讀唔成書架啦，下年再黎做啦。」

結果。。。。入到大學。。

自己嗰科全英頭五